明報周刊真係高質 <多圖慎入>

自由雞

明報唔係親中？

買啦如果高質就
Po哂上嚟又唔買

已經特登影得衰d, 想睇字就去買